大灣區衣個好撚on9

應該正名為大香港區

慢慢發展為香港自由邦，再成為香港共和國

其實只要搵人打旗幟叫大灣區獨立，搞幾次大型集會，大灣區即刻收皮啦。

其實真

即係佢呢個concept國屍早就作咗一個城邦版嘅建國論， 只不過又話要同中國大陸搞華夏聯邦就有啲豆泥
結果16年個選舉輸鳩咗，共產黨就抄佢條橋做大灣區咁解啫

支共一早有「宜居灣計劃」推過出來

大叫獨立就有用咩？

愛爾蘭

以其人之道還治其人之身

即做